其實依家港共支共科網霸權同左膠BLM已經無當你班友人咁睇

要全網封殺就封殺你，要對付又隨時拉9你，要搶你資料一個唔該就搶到

根本作風惡到全部同一班人咁款，只係當你牲畜看待，用你榨乾搵錢，你唔聽佢話就打到你仆街

左翼為咗打擊右派
寧願同五毛藍絲支共合流
真羞恥